有無人隻貓成日r損

成日條頸都有一粒粒結左‘蕉’

我隻貓係隻耳...

我個隻多數係頸
唔知關唔關依排成日落雨潮濕事

日日梳毛同抹身啦

我個隻都會 成日打交損少少又r到流晒血
所以成日要帶頸巾仔

抹身係就咁用暖水抹 ？

我自己做法係係毛巾到落少少貓鹼液幫佢抹左次先
然後洗左條毛巾去再抹多次

盡快去睇醫生處理, 特別係耳仔,
唔知係咪有粒肉瘤仔喺耳仔, 搞到耳屎難清,
最後發炎又痕又痛就r
如果係頸, 又有成日清潔, 有可能係嗰個皮膚發炎
有需要時要戴頸cool唔畀佢r